# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI Plugin - Example\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-19 01:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-18 12:02+0000\n"
"Last-Translator: 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://app.transifex.com/teclib/glpi-plugin-example/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/Example.php:447
msgid "But... I say I will do nothing for:"
msgstr "하지만... 전 아무것도 안 할거라고 했어요:"

#: src/RuleTest.php:82
msgid "Category (class)"
msgstr "분류 (class)"

#: src/Example.php:154
msgid "Cron description for example"
msgstr "예제용 작업 상세"

#: src/Example.php:155
msgid "Cron parameter for example"
msgstr "예제용 작업 매개변수"

#: hook.php:371
msgid "Delete Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 삭제"

#: src/Example.php:390
msgid "Do Nothing - just for fun"
msgstr "아무것도 하지 마세요 - 그냥 즐기세요"

#: hook.php:355
msgid "Empty Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 비우기"

#: src/NotificationTargetExample.php:48 src/Example.php:212
#: src/Example.php:218 src/Example.php:221
msgid "Example"
msgstr "예제"

#: hook.php:617
msgid "Example datas"
msgstr "예제 자료"

#: hook.php:612
msgid "Example event"
msgstr "예제 이벤트"

#: hook.php:69
msgid "Example plugin"
msgstr "예제 플러그인"

#: hook.php:83
msgid "Example plugin new"
msgstr "플러그인 예제 신규"

#: src/Example.php:277
msgid "First tab of Plugin example"
msgstr "플러그인 예제의 첫번째 탭"

#: src/Example.php:374
msgid "History from plugin example"
msgstr "플러그인 예제 이력"

#: setup.php:313
msgid "Installed / not configured"
msgstr "설치됨 / 구성 안됨"

#: hook.php:289 hook.php:299
msgid "Not really specific - Just for example"
msgstr "실제로 지정 안됨 - 그냥 예제임"

#: hook.php:319
msgid "Not really specific - Use your own dropdown - Just for example"
msgstr "실제 지정 안됨 - 당신만의 드롭다운을 사용 - 그냥 예제임"

#: src/Example.php:480
msgid "Plugin Example"
msgstr ""

#: src/Example.php:485
msgid "Plugin Example (static)"
msgstr ""

#: hook.php:54
msgid "Plugin Example Dropdown"
msgstr "플러그인 예제 드롭다운"

#: src/Dropdown.php:45 src/Dropdown.php:47
msgid "Plugin Example Dropdowns"
msgstr "플러그인 예제 드롭다운"

#: src/Example.php:244
msgid "Plugin Example on Phone"
msgstr "전화 플러그인 예제"

#: src/Example.php:248
msgid "Plugin central action"
msgstr "플러그인 중심 작업"

#. TRANS: %1$s is a class name, %2$d is an item ID
#: src/Example.php:285
#, php-format
msgid "Plugin example CLASS=%1$s id=%2$d"
msgstr "플러그인 예제 CLASS=%1$s id=%2$d"

#: hook.php:674 hook.php:687
msgid "Plugin example displays on central page"
msgstr "가운데 페이지에 플러그인 예제 표시"

#: hook.php:681
msgid "Plugin example displays on login page"
msgstr "로그인 페이지에 플러그인 예제 표시"

#: src/Example.php:271
msgid "Plugin mailing action"
msgstr "플러그인 메일링 작업"

#: hook.php:365
msgid "Pre Delete Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 사전 삭제"

#: hook.php:379
msgid "Pre Purge Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 사전 제거"

#: hook.php:393
msgid "Pre Restore Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 사전 복원"

#: hook.php:400
msgid "Pre Restore Phone Hook"
msgstr "전화 후크 사전 복원"

#: hook.php:341
msgid "Pre Update Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 사전 갱신"

#: hook.php:385
msgid "Purge Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 제거"

#: hook.php:406
msgid "Restore Computer Hook"
msgstr "컴퓨터 후크 복원"

#: src/Example.php:424 src/Example.php:446
msgid "Right it is the type I want..."
msgstr "바로 제가 원하는 유형입니다..."

#: src/Example.php:279
msgid "Second tab of Plugin example"
msgstr "플러그인 예제의 두번째 탭"

#: src/Example.php:225 src/Example.php:232
msgid "Test Plugin"
msgstr "테스트 플러그인"

#: src/Example.php:226
msgid "Test Plugin 2"
msgstr "테스트 플러그인 2"

#: src/Example.php:66
msgid "Test link"
msgstr "테스트 링크"

#: front/config.php:48
msgid "This is the plugin config page"
msgstr "이것은 플러그인 구성 페이지 입니다"

#. TRANS: %1$s is the source type, %2$d is the source ID, %3$d is the
#. destination ID
#: hook.php:414
#, php-format
msgid "Transfer Computer Hook %1$s %2$d -> %3$d"
msgstr "컴퓨터 후크 %1$s %2$d -> %3$d 전송"

#: hook.php:347
#, php-format
msgid "Update Computer Hook (%s)"
msgstr "컴퓨터 후크 갱신 (%s)"

#: src/Example.php:401 src/Example.php:425
msgid "Write in item history"
msgstr "품목 이력에 기록"

#: src/Example.php:405
msgid "but do nothing :)"
msgstr "하지만 아무것도 하지마세요 :)"

#: hook.php:268
msgid "plugin_example_DoIt"
msgstr "plugin_example_DoIt"

#: src/Example.php:314
msgid "test planning example 1"
msgstr "테스트 계획 예제 1"
